WiFi dhcp問題

上上下網變咗咁
可以點搞

好似之前已經試過一次
最尾call人黎整

我啱啱都冇網 我以為屈斷咗條光纖 依家又得返
p.s 用icable

我都係icable

我都係雞寶用家
試下restart隻modem
有時佢會自己過熱

巴打最後點整返

試下更新下

我新router都喺咁用唔到